舊CPU 升 AMD Phenom ii x6?

本身用緊 athlon ii x4 620, 唔想升am4 ryzen, 換晒d底版同ram.
AM3 的話，1090T 係咪仲勁過幾款FX ??

yes 但係1090好難搵

2 手 j唔j得落

yes, FX all shit

升級要有感覺真係順左先值得升,所以我覺得你唔升AM4不如留返D錢算

超左後fps 比之前升左7-8 fps

前1090T用家表示夏天果陣熱到仆街

準備去淘返個大散熱，6銅4針都唔洗一舊水

AVC 嗰隻？

幾錢

想知超左cinebench R11.5會係幾多

唔係AVC 啊，睇用家留言話淘個d AVC 9成假

$450 入，試緊Cinebench 11.5, Geekbench 4 就9713

試完，得6.51

7年前既U,仲要係A記開始走下坡果陣既產品
仲想點？

利申：兩年前賣左粒1090T補幾百收左粒二手1230 V3
等出Ryzen 2先轉返會

1090T象徵意義之大
話晒都頂到第一代i7

見降價都入手左fx-8350 全新 好抵玩

有d人可能會話 900買am3+ u晒錢 不如換ryzen 5 intel不過我用緊fx6100玩gta5 都有4x fps gpu冇7成using mon最大60hz用3k換u ram mb係可以大躍進 但會傷害嚴重溢出 60fps已經封頂 平均每多1fps要兩舊

但攻頂換fx8350 一樣有60fps (review) 900搞掂 用fx6100開機都係1x秒 完全夠用

Phenom

超左之後我粒 1090T, Geekbench 4 試完個分同fx-8350 差1-200 分到

另外就係睇CPU bottleneck, 細佬用緊EVGA 1060 6GB, 都用到90% 以上，7年前既product 黎講都幾滿意

補圖

留名睇會員
屌你地Frame time唔夠做,唔係真流暢

Heaven 11 算唔算
利申乜鳩都唔識